男朋友想結婚

岩岩畢業冇耐 自己搵錢唔算多 好冇安全感
雖然佢樣樣都好 但真係未有心理準備
雙方家長都比壓力
1999

幾歲

90 後

要諗即係未係時侯

男友屋企人見親面都提及生小朋友 或者相關話題 連男朋友都催 講真我連結婚都未ready

難得搵到傻仔埋單 唔係唔撚結呀?

男人肯定性同你結婚都唔珍惜

諗清楚自己想要咩 有無目標有無夢想有無想做既野
如果有 麻煩不要拖 男仔既青春都好寶貴
若果無 妳出黎做野後更加唔會有
倒不如結婚 有仔趁嫩生

幾歲啊
廿中果頭結其實我覺得岩岩好

唔肯定佢係你最愛？

臭雞未玩夠

畢業冇耐唔想咁快結都正常呀

就係廿中左右

就係岩岩出黎做野 唔知自己可以去到幾遠 做左年拎野 岩岩有新offer 真係未ready住，雖然男方有條件 但始終想自己都有返咁上下先 唔係好冇安全感

當你25
而家唔結 過多一兩年 人地一個變心
你已經27-28 到時識人唔係咁易

結啦

你地幾大 一齊幾耐呀
儲下錢先囉 先岩岩grad

人地屋企人認真同你講兩個男人生唔到仔你又唔聽

結啦結啦 結左都可以離架姐

你男朋友幾大呀？

廿中都未想結婚你都算小見
過多幾年你會後悔

我明

大我幾年